【多圖】話說on99剃撚咗J毛，今日去廁所嘅時候畀個細路恥笑

如題，有無人都鍾意剃J毛，我好享受游水嘅時候展現我驕人嘅白虎畀班廢老睇。

男人冇毛叫青龍喎清

中間果隻搞咩黎

點解你覺得佢有龍

剃埋條J

裸泳?

樓主係雙性人

係喎，求下大家由我個post沉返落去，好柒

好

樓豬我撐你

各位手足唔好再推樓豬隻白虎啦

剃咗毛照道理應該睇落長啲，然而你咁都俾佢恥笑，你有幾長大家心裡有數

不推不是人

屌你老母咪撚再推

九龍十隻白虎

樓豬係白虎

唉，唔該大家，讓我低調做個連登仔

好啦 比你做啦

哦，你下次拎少少出黎咪得囉。
你成條好易比人見到架

Ok

OK

好啊

點解你地要笑樓主 佢都話左唔好推啦 係咪想逼死佢呀

獅虎獸，好似係

原本有毛都可以扮下長